唔識捲脷既人係咪無可能吹到口哨??

如題, 學左咁耐都係唔識吹口哨....

我唔識捲脷
我識吹口哨

請指教

吹口哨要捲脷嫁咩

吹口哨同捲脷有乜關係?